解釋一下, 票應該點造法?

我地首先假設左某人想造票
而依家最大可能造票既途徑係mail in
根據立場呢篇文:

mail in 票,
要對barcode <- confirm 有呢個人
仲要對簽名 <-confirm 係當事人
咁即係無可能就咁印張票出黎, 加個tick 就當投左票

入面都解釋左, 選舉主任做手腳機會好低

唯一既可能, 就係選擇名冊有一大堆"假身份" 登記左做選民?
甚至俾人地攪過? 登記左一堆假既選民入去?

前幾個月, 截左一大堆假既駕駛執照
係咪有人用呢堆駕照做選民?
有無咁兒戲?

右膠侵粉連衛兵：「我唔知 我唔清楚 我睇唔到 」

到時法庭判侵贏屌你老母一下收撚晒你哋班登粉皮

大部分州分的整體得票侵侵仲少過上屆
唔好輸打贏要成個獨裁者咁核突啦

我入嚟就要睇呢張圖

唔會輸打贏要嘅
要公平啫

又睇唔到

佢都戇撚鳩
依家擺明夾埋票站職員一齊做

跟足法律既話
中共都好撚廉潔添

蘋果被中共收賣了

係呀
造票又造輸參眾兩院

仲夾埋法官 牙侵全部都判敗訴
全美國迫害我侵

唔識問下
可唔可以投2張，即刻check唔check到

死人票問題

2張都得就可以一萬張

屌
咁再要細分每一個CASE 先睇到

應該話, 要做既話, 點解搵PA / WI 呢D 去做?
係咪呢幾個洲法律對造票有優勢?

點夾?
可唔可以見到TRUMP 既票就扔撚左佢?

應該唔得
佢一SCAN BARCODE 就知你投左未

死人票好似話無更新名冊
但比例好低, 做既話唔會用呢D 咁無效率既去做

只要將個情況複雜到冇人跟進到就ok

問題係侵侵自己嘅票都少過上屆，要老屈人造票都要合理同有證據先得㗎，so far sharpie pens, Wisconsin 130k Biden votes, over 100% turnout rate 三件事已經fact check 咗係 fake news

而家連 back-date chop 都已證實係9up無證據
喂大佬，大城市一間郵局有咁多員工，民主共和兩黨嘅人都有， 點樣集體用個 back date chop 而無被共和黨人發現啊，而家侵粉指控緊數以萬計嘅選票喎

上圖130k :0,但係係fake news
下圖唔係 0： 130k

我見REDDIT 有段片
話票係有得買
USD$11 蚊一張
但都係選法官定乜野時用

但係咁大規模既舞弊, 技術上要點做得到先係問題

On9 而家最大問題係問題選票咁多
關鍵州差距咁少
每個州既法律都唔同 做法唔同

而家玩到連一般棄票 廢票都要計
呢d你唔講？

仲有係咪3號收箱 收完箱仲有無事後再加遞選票入個箱度 都係無人知 因為個箱過晒日子 今日彈出黎 聽日又可以彈出黎
過左3號投票日 直到今日6號啦仍然有票箱慢慢運緊去票站
邊個保證到箱入面既選票係3號之前投入？
成堆票箱得一兩個郵政局職員運送

如果睇到選情唔對路 告急撲票 搵黑社會道友選票
買通一兩個職員 投入運送途中既票箱
唔洗多 幾千票夠收你皮（成本可能唔洗幾百萬）
你有辦法阻止到？
現場投票截數 有仆街想出矛招都唔得
因為估算唔到要買幾多票先買 越買多票越危險

而家mon住個票數黎食 幾千幾百票就食到個州
成本低 收益高 何樂而不為

理論討論 歡迎指點

mail 但未收到但再walk in投會點count

死人投票呢?
30萬張消失票呢?
WI MI 點票封板唔俾共和黨人監點票你又唔講

可能讀票software有問題

其實呢，美國run左咁多年選舉，有咩古惑野都封撚哂，我唔認為可以大量咁做到假囉

開定先
法院點判，無腦拜神連登仔咪又係賴皮

申：侵粉

依家就係睇下有無講到好似用PRINTER 印 咁兒戲

樓上講用程序做上不公, 我覺得有道理

我侵粉
但要輸都要輸得心服口服
屌你老尾啲做勢大會分別咁撚大
你同我講搵個老人癡呆做英文總統
WTF?

仆街, 個標題係幾分鐘評論
但係片長22 分鐘
點睇呀

美國*

唔理 總之愛侵力話有就有

Deep state好可怕 咩野都做到

中共派人造亦得 得左

總之我侵一定贏 一定啱晒 咩野專家同我收皮

其實都合理, 因為今次投票率好高
但其實都係5X%..

咪撚理啲傻鳩啦

佢哋睇唔到 聽唔到 唔知道㗎

法院一定唔會判侵贏

呢點我都幾肯定

連smoking gun都未搵到 就想推翻選民意志？

班法官想自殺都唔會咁做啦 仲陪侵搭沉船？

如果咁易造票
2016希婆點解又會輸

係 全球夾埋一齊迫害侵

就好似全港啲女一齊迫害連登毒撚咁

咁你繼續做港豬 唔阻
記得學好普通話

每屆都有幾百張死人票

唔影響大局

咪講撚到好似我地立場會影響到美國選情咁

我係想理性分析, 唔想好似D ON9 咁乜撚都信

戈爾都係差1千
遲到又得
唔俾人監察又得

收皮啦 你咩野證據都無

你上法庭叫人點信呀？

你當美國啲大法官真係無腦侵粉？

就算佢立場偏侵 無"實質"證據都一定唔會幫侵

拎自已一生清譽來搭沉船？

選舉有舞弊？有幽靈票？用Sharpie投唔到票？唔俾監察員入票站？
登粉五毛左膠：「我唔知，我唔清楚，我睇唔到」

以前佢地會尊重果介邊個黨大民意
但今次trump係要推倒佢地個勢力

賓州簽名唔岩都照計

美賓州法院放行郵寄選票 簽名不一致也要計入

咪打官司囉

但無咩聽過係法院推翻左大舉結果

其實係今年多左 mail in ballots 先咁混亂，州政府又無好好咁準備因疫情而塵生嘅新常態，只係抱住上次點做，今次都係咁做嘅心態

等下啦 證據好快出嚟

美國呢二百幾年既選舉歷史
郵寄用左咁多年 就今次先做假咁

建制配票都玩左咁多年

美國兩黨今年先玩咁

選舉有舞弊都要當無，否則就係輸打贏要成個獨裁者咁核突

等緊 就好似我都仲等緊流浮山刀手落來

老實講你班友煩撚完未
成隻狗咁係度吠仲要無point無盛
成個係街流哂口水啲痴線佬咁

我咁睇, Verify 呢一步由人手做已經好有問題
個簽名似唔似好主觀
如果對簽名個人有立場, 好容易有bias 出現

有無人講下對簽名呢一下有無人睇住?

有證據trump一早告得入啦 之後又話法官都俾中共收賣咗

有料你咪上count囉
賓洲監票員單野 已經被法庭判左敗訴啦
係咪又迫害你侵

印象中冇
所以豬左啦

屌.....
咁點確定係本人投票

你咁叻晨早做左法官啦洗做港豬
XGU但唔係神科呀嘛

以前無咁大比例郵寄票?

唔駛討論
我侵必勝
所有理據信嘅就話真，唔信就話假
所以討論黎都無用

講得咁直接預左俾人負評

可以
in person 有兩邊既人監住全程
mail in 監條春

戇鳩 講侵賴皮真係笑撚死人

踩界野就2邊都會做，但係Trump係現任，老實講應該係佢take advantage, 咁都輸就冇計架喇

只要有一兩單被 fact check 係 fake news，其他未經證實嘅source 都會存疑，如果真係極端到話要個別州份重選，仲會對侵不利

佢地會話法官俾人收賣咗

上count囉

唔會無人睇住數票呀下

其實呢，民主黨嘅登記選民不嬲多過共和黨
只要佢啲人都出嚟投其實唔會輸
重點係呢屆多好多後生出嚟anyone but Trump

唔俾監察員入投票站，唔通係假既？
幽靈票都係假？
登粉五毛左膠：總之呢場係一場公平公正張張票都係堅既既選舉

Apple關聯字
回香豆 係咪覺得好威 如獲至寶

寄去郵局, 之後D 票就放係果度, 再ship去總部, 總部又唔知放幾日先等到大選果日

唔識想問下邊個數字係少過上一屆？

佢哋唔係燈粉係pr啫 你會發覺有關恥笑連登仔 fc 民主 呢啲post下面都會有佢哋

而家咪就係有郵局員工發現出黎講lor

其實講緊全國性選舉 根本好應該統一所有州份做法
你話平時Senate/House係選州份就可以按你州入面做法姐
你唔搞掂呢D 根本好易唔同州份有唔同造法

判左敗訴唔可以上訴？
法院判左係咁就係咁，唔同意個判決就代表會指責法院迫害

人地笑9上面幅false圖係因為得藍curve入左批數
下面圈住兩條curve都有郁 弱智都知係同時有兩批數入左但有多同少分別

確定唔到
所以都唔會證明到有舞弊

“I don't need you to get me elected.”

其實點先證明到選舉舞弊

點造假票?
Nov-3 即晚開大部分票
Nov-4 繼續收郵寄票, NV: extend deadline to Nov 4 8PM,
Nov-5 繼續收郵寄票 GA,NV,AZ: 過左Nov3既absentee vote 仲有機會可改飛 deadline Nov 6 5PM
Nov-6 繼續收郵寄票GA,NV,AZ: 過左Nov3既absentee vote 仲有機會可改飛 deadline Nov 6 5PM
Nov-7: 未知

睇住個result 來投

一scan 個 barcode 就知你投咗

你講個啲barcode同對簽名真係咪玩膠呀
死咗都投得啦on9
同埋咪有人影到隻黑鬼見到唔啱心水嘅票就揸埋一舊丟咗
根本有心要造假票一定得

咁快D叫你trump上訴啦
等睇侵粉話美國成個司法制度被中共收買左

佢地個個以為好易
唔知郵寄選票仲有參眾兩院選舉票
眾議院票有哂分區 有哂每個小區選民分佈
大規模種票假票易查到pk
都係果句 我地香港用公開資料都查到咁多真實種票 佢地執政黨會查唔到你係咪當人on9
小規模自發嘅 死人票 故意寄失 點票bias先係最值得擔心 因為無系統 好難查

可唔可以2個州各投1次

已經有郵局職員講佢上司喺4號叫佢吸3號印
左膠五毛含登撚話都係假

美國行聯邦制，州係有自己嘅獨立性，就算recount 都好，每個州嘅 standard 都唔同

啲做勢大會比盡你咪十幾萬人，swing states 講緊成千萬人

咁即係法院判groundless
你究竟跟定唔跟姐
又話法院乜乜乜 又自己拎定自己份判詞出黎先
咁你提法院出黎做咩，你開心嘅先係法院
唔開心嘅就係deep state is it

仲有話票機壞
之後會幫你scan返
不過scan拜登票囉

得郵局得天下 就係咁解

認真答你
首先個個州政府法律唔同
用假駕照登記鬆手程度都睇州份
所以我都答你唔到
另外
目前29個州有180萬幽靈人口
其中包埋WI MI
因為州政府長期問題就係唔update個選民登記冊先搞到下下爆90幾100
唔投票要罰款既澳洲同唔投票就屌鳩你既火雞都做唔到90%投票率
上一屆美國投票率其實只係60幾70%
唔該啲唔用腦既連登仔唔好一野車埋黎話咩輸打贏要
輸唔係輸唔起但前提唔該搞清哂呢啲問題先
搞唔清憑咩話民主國家

追post 啦屌

簽名唔對都得

諗下之前果單中國寄美國郵寄種子事件啦

一個人收幾張唔同barcode嘅case都有

法院判左敗訴，咁你都可以快啲叫侵侵唔好上訴啦
等睇登粉五毛左膠話美國無人可以被收買到，係無機構被滲透既

唔追了咁點解死人都成功投票呀

5毛 pr多到

咁即係信定唔信法院先
係唔信就講定
唔好有用就拎法院出黎，唔高興就言他

小粉黃：屌你，中共要造票有幾難呀

我就係唔想信乜野一箱一箱biden 票運入去
又乜撚野成車票倒晒去堆田個d 白痴野

要造票, 應該要更有難度

立場

開左箱,, 睇住result 來投既票, 係咪legal?
有無人答到

唔好話難查啦
你拎住選民登記冊同死亡登記冊就出到一堆

種票有一定難度
有證據證明既就交比法庭處理
我相信美國checking and balance機制可以搵到公義
我唔會好輕易就話人美國選舉舞弊，民主已死

On9小陣啦
拜登一早就話唔搞大規模造勢大會 仲係度屌牙trump加劇病毒傳播
拜登後期d活動全部都係畫哂圈比記者

用下你個死人腦諗吓民主黨總統造勢 點會得幾十人係現場
愛侵力

仲要本身美國人做野都係流流地，求 9 其

清中三畢業未
係咪連圖表都唔識睇

Push

照樓主邏輯 死人票一定係搵翻死人出黎簽名
4成似就得 而且真係會逐個逐個簽名對 然後出問題嘅全部都係民主黨州

唔係法官 不過讀Law 呢啲咁基本嘅野都仲知嘅

除非Trump搵到民主黨造票嘅實質證據

否則 照現有證據來講 法官唔可能推翻選舉結果

唔信我咪睇下個法官點判囉 希望你可以鞭我屍啦

所以我咪話做就係選舉名冊著手
再加mail in 既bug

但呢個唔係一兩個月就做到既事
要plan 應該係武肺後就要plan

連個名都係殘體字既五毛
專業d啦

係咪唔識睇圖表？
兩邊帶出嘅意思都已經唔同

汁?

你兩邊一齊升都估到係點大票箱啦下話
膠都廢事俾

你唔係諗住真係跟規矩做啊嘛

真 死人都投到票
仲講啲咩 logic

呢個比例好低
要做唔會用呢d 咁低效既途徑做

調查落去真係有舞弊有晒證據，法院如果咁都判無
咁你仲信唔信法院呀又？

我幫我個想投侵侵既阿媽簽名投拜登填埋寄埋，之後同阿媽講無收過信，兒戲無？

擺到明吹水，有都係極小數
呢啲真係輸打贏要

愛登力

咁都要睇法院點判先得架
唔係睇結果去支持定反對
如果真係無證據 咪輸得心服口服
如果證據確鑿 都判輸 好難令人信服架喎
我係覺得要睇下上到法院夠唔夠證據先
而唔係宜家就講定100%係種票定唔係

咁都要發生左先
你fast forward得太緊要

正確態度
我唔想好似怨婦咁
輸打贏要

如果要造呢幾個州係因為佢地係搖擺州 會決定到成個大選嘅命運

假駕照問題
你起我底我有講post講原來2019年9月已經有
死人票問題
因為1唔更新 2簽個名就交得
咁多張選票其實無人會認真對你簽名
你望下我上面擺出黎啲圖你就知120歲同死人係棺材跳返出黎投票係幾易查
香港查選民登記冊要埋身份證同住址確認
美國查只要名生日同postcode就得
得罪講句美國做野真係好求其

全世界最識鑽漏洞 chok bug chok 外掛既國家係?
美國大選? 咱們一下就搞定

咁你問我信唔信法院都係fast forward太快啦

同呢啲人講都晒氣，輸打贏要
就嚟話埋加洲啲票全部都係 fake

Thx
以往死人投票比例好低

今次個比例依一刻無可能知

我調轉話你班偏激侵粉寄左你老母封信都得啦
大家既機會一樣 係都要屈拜登得益
輸唔起搵野懶

1. 120歲都有投票係咩玩法
2. 如果區議會話唔比民主派人士監票 你會唔會唔承認個選舉

咁多州多過登記人數

又係唔比人監票

又拖住點票

同我講冇做假

班柒頭呢頭串咩連登仔睇唔到 唔知
班垃圾自己咪一鳩樣 咁努力同連登仔對立

原來最新AZ, NV可以改票到Nov-10 deadline
大佬連歐洲人都質疑啦，究竟係選一日定係選一年半載

咁票站壞機話遲啲「幫」你scan返又點講呀
根本制度係冇完美 靠人去遵守
只要你有心幫拜登 一定大把位做手腳

你本身相信法院
咁你會接受法院仲裁
呢樣嘢依家ongoing緊，trump HAS FILED lawsuits 咁我問你信唔信，冇fast forward

法院裁決
1. 證據確鑿
2. 證據唔確鑿

係下一步
證據確鑿而佢地唔判，係再再下一步
所以我先話你fast forward
依家返返第一步，你覺得法院裁決作唔作準
唔作準嘅，咁討論黎做咩

推呢個post
太多人討論低水準fake news

解釋定掩飾

但由頭諗起 都有幾個疑點:

1) 要大規模造假 涉及嘅一定唔係一兩個人知道嘅事 要買通/呃到好多人 共和黨點會一啲都唔知? 美國又唔係一個黨話晒事

2) 即使真係可以瞞過咁多人 點解共和黨又唔自己造假埋一份? 反正唔會有人發現到

3) 民主黨造假嘅動機係咩? 就算選到Biden 而佢嘅年紀 做一任都勉強 莫講話連任 佢地都確保唔到下屆一定可以再爭贏 4年後大家又要再爭過 就算今次輸左 4年後再爭過咪ok 但係相反 如果俾人發現大規模造假 美國三權分立嘅情況 首先會被告上法庭 仲毁埋誠信同黨譽 分分鐘以後成個黨都唔洗參選 有必要為左4年任期冒咁大風險?

邊個話舞弊一定要用種票呢招？令投侵嘅票變廢票都得嫁。
仲有梁啟智係奶共諜黎

現在好簡單，個批係 dems 州，

申請個票 ，<--- 當時人或代申請
票站收到票 ,對簽名 (這個都唔太重要) <---- 個個州唔同，有對或唔對 ，對都好求期，因打過官司。
點票 <--- 喺這到倒票，因冇色認

好老實，就算個個都知假票，侵都收硬皮，你冇實証對個機制，唔通所有人推翻個現有機制。本來做列根第二，變左卡特第二。

洗乜造 佢地冇諗過會輸比牙侵

所以我地要睇嘅係個法院究竟搞乜鳩
而唔係自己未審先判
當然你本來就話美帝已死中共已經可以全面種票法院唔作準嘅，咁討論黎托柒

仲有民主黨係唔比人監票
你唔好以為得連登仔先覺得有問題
而家係全世界都講緊美國大選咁撚兒戲

收皮啦梁啟智

咪就係gore果次
不過果次Gore講明即使佢多票d佢打贏官司
都會讓番個位比BUSH
所以果次法院先override左個點票
判Bush選贏

最好係重投 同時要確保呢啲問題唔會再出現 如果唔係真係沒完沒了

點解冇

［超清楚片段］票站人員喺度填選票

點算呀

仲講唔比監票

佢是侵粉

簡單講啦 如果區議會話唔比民主派人士監票 仲會唔會承認個選舉

我依家就話畀你聽，要睇證據同法院點判，我先決定信唔信
唔會好似你一嚟就可以喺度話自己本身信唔信

1 mail in其實好撚屈
前面講左州政府長期唔更新選民登記冊
所以你根本唔知total有幾多票

2 我係認為gop都有做埋票 只係多少問題 問題票呢方面我唔會咬死實係拜登票

3 驚輸囉 Hunter biden單野你睇唔出左媒同民主黨已經all in返唔到轉頭啦咩

是撚但啦
到時最高法院判侵輸 咪又比中共收埋左
Deep state控制住
總之就侵贏啦on9

我講既唔比監票係唔俾一般平民入去監
你睇下琴晚PA州政府幾撚惡
定係你覺得平民無權監票

好啦ambiguity
我意思係你接唔接受法院做仲裁人先

你提出嘅係證據確鑿底下而唔判你就唔信嘛
呢個what if係你舉嘅唔係我舉嘅

咁證據唔確鑿、唔判，你會認
咁咪係相信法院囉屌
證據唔確鑿唔判、又唔肯認
咪無腦連登仔囉，thats it

有無違反監票程序
有就上court 無就收皮

［超清楚片段］票站人員喺度填選票

如果咁易... 又點會...

簽名真係要對,你sure?

美賓州法院放行郵寄選票 簽名不一致也要計入

其實你區選係咪訓撚著左
各方都有觀察員唔代表就叫真係監左票
民主制度就係要開放埋一般民眾入去
你講緊果個只係叫擺左雙方觀察員
呢啲咁簡單既分別都唔識

平民唔比監票
但係有GOP人喺到監票呀嘛
咁做假嘅可能性係咪一樣高難度先
咁你嘅指控咪弱左囉，乜撚嘢豬腦邏輯

咪撚咁質

美國都係 人一藍腦便殘

侵激嬲年輕人 原本個班唔理政治
懶得投票 今屆年輕選民肯定爆升左
唔親身投 都畫兩筆 郵寄啦

拿, 我無話無呀

但要有證據
唔好一張相, 一段片, 就屌尻晒全部人

咁有無違反美國監票程序
你香港區選關美國撚事
Cctoy唔係真係以為你有份投掛

我接受佢做仲裁人，但唔代表我會接受佢判決
接唔接受要睇證據同佢點判，所以你問我信唔信法院都多餘

無人覆架啦 呢啲片
去返啲正常人地方啦

係咪賓州？

如果真係咁易 呢244年 應該民主黨永續總統

習近平都冇份定國安法

唔好屈佢

條友account都俾人cut埋 睇啲乜

trump 少票過上屆
你up乜9

接受佢做仲裁人
但係只要佢仲裁結果唔滿意
就唔信法院
呢個仲裁人都幾condom下

你咪試下走去其他國家同人講唔比平民監票好合理囉
睇下佢地有咩反應
你覺得平民無權監票無問題咁同個啲民主唔可以當飯食有咩分別

之前有段買票既片

講其實兩個黨既人都有買
(真唔唔真我唔知)

如果硬係要搵個原因
非要迫dem 去做票拎返權力
可能就係之前爆既obama 門事件?

戇鳩少陣啦屌你老母。
總統人人都要投，得一個位，易造馬好多。

而參眾本身就唔可以同總統之位比。
留更多力，去cheat一個細咁多嘅位呀

Benford’s law 唔會呃
等4chan run埋其他data就知咩料

2. 如果雙方都有做嘅話 Biden無特別優勢

3 今次輸左 4年後再選囉 all-in左啲咩 又唔係滅黨 仲大把fans demographic上年紀大嘅人多啲rep 應該 rep急過dem; 就算贏左 都唔係等於佢話晒事 Trump在位時都唔係想做咩就做咩 三權分立確保左美國權力係互相制衡

我個人覺得被發現嘅問題選票係人為/程序錯誤多過某個黨造假

如果真係好似連登仔講咁
應該次次都大量郵寄
保證贏緊

呢個世界得一段source?
成段backup 係個post 度

你講其他國家做乜鳩 你唔好講埋中共點投票
依家美國監票程序就係咁
愛侵力真係無敵
無知即力量

有GOP人監票又點
你會100%信任？
你知唔知知情權呢樣野
你班友邏輯真係大開眼界

我哋話造票就係造票 我哋把口就係證據

郵寄中途, 偷信, copy barcode+簽名, 印過所有野, 搞掂

PA啲人想去監票都唔得
底特律仲要圍埋板
規則係死人係生
你自己唔想知真相唔代表其他人要同你一樣

番大陸岩你啦
民主國家都講緊程序正義 你就規則係死人係生

唔好用大紀元做汁好不好

1.未有大量郵寄，大量做郵寄會露馬腳
2,2016要對簽名,2020 pa 好似話已經唔可以對,sources

美國人跟美國人自己同意嘅法律選舉規則去做
有breach就拎上庭，無就返去再收集證據

依家人地上面cap曬話state judge認為GOP有監票人足夠確保點票過程符合美國人自己同意嘅規矩，你就自行僭建一個無定義scope嘅知情權落去

申多次：侵粉

片長唔係問題，但要睇世柒條撚樣，廿幾分鐘先係問題

抖陰坂乃共坂粉:「我唔知 我唔清楚 我睇唔到 」

你肯答我點解PA啲人想監票但係唔比入未呀
知情權去左邊呀
九唔搭八

俾連登仔用返自己身上

咁我覺得佢真係無份
大家都知佢讀書幾咁叻
主席邊有時間理埋呢D 小事

咁你係咪佢判錯都選擇信佢呀
我依家就唔係用我滿唔滿意佢個判決嚟選擇接唔接受
係睇證據同佢判得合唔合理，我唔滿意但只要佢係判得合理我會接受
仲有法院我就唔會講信唔信，所有野都係睇證據同判決個法理依據

都未判已經假定人判錯係你喎師傅

但問題係而家美國有班人堅持要監票仲拎埋槍
咁你講既野仲成唔成立
如果你要解決呢班人最合理做法唔係放幾個平民入去平息民憤咩

梁啟智篇文
首先根本唔可能解答所有trump營的質疑，例如最新講話郵差改郵chok日期
第二，死人票雖然少，但唔代表合理
第三，完全忽略左多個細小誤差，加埋嘅差距可以好大，雙方陣營喺一個州嘅差距都可以好細，細過誤差值
第四，有大選就會有fake news，大media都未必可信，將呢樣嘢放大到質疑民主制度，太over
第五，選舉人制度本身已經爭議多，你可在喺4成州分0票，只要有270票嘅州你贏1票，都係總統，咁嘅情況下，本身雙方陣營都係要保障自己最大嘅利益，咁對於有不公事件被放大，好正常，唔洗吓吓扮智者

我覺得都係用字ambiguity問題姐
大家睇之後法院做乜鳩就得
依家心急都無用

...懷疑你係扮支持侵 拉低哂水平

PA監票單野都未證實係唔係真

不如話殺咗個人搶咗佢個code再整容去親身投票

呢個係方法
但要幾多人一齊做先得?

如果要造, 應該搵人拎晒選舉名冊登記左MAIL IN 既資料
做BARCODE
截左全部MAIL IN 票
再9 簽返個名

等真係唔夠票時寄出去

一陣又比波台CAP圖
出少句聲啦 唔該

大紀元不是汁

有時唔係反侵 而係啲侵粉太柒

咁得自己知就好

唔洗同人講

我記得唔比人監票已經係大選之前已經嘈緊既問題黎
講到啲人一開始就接受淨係擺觀察員入去咁

呢條共匪洗撚理佢

梁啟智

總之係認證問題

不因人廢言
睇MAIL IN 個PART 就得

但依家係你喺度問我信唔信法院呀嘛
我咪答你我唔會信，因為法院根本無話信唔信
所有野都係睇證據同判決既法理依據
咁你係咪揀信法院呀？咁佢判錯你係咪都會信先
定係你認為佢唔會判錯呀？

攞住本基本法問返人香港點樣無三權分立啦

Agree 但宜家成個連燈個L個都係大法官
每人都有一套說法

咁to be fair 講句佢唔係共匪
只係親民主黨上腦嘅左膠
我覺得咁都唔係問題
但係唔應該因為 郵寄投票有利民主黨
就忽略今屆大量郵寄投票可能導致舞弊呢個情況

將心比心
如果你覺得美國嗰種郵遞投票冇問題
聽日港共同你照執藥用喺大灣區郵寄投票
你會點?

叫共匪收聲

邊撚個同佢心比心

我係叫話冇舞弊d人將心比心

佢打呢篇野冇agenda

我就唔撚信

佢有冇每個疑駁

睇吓本地啦

睇完樓上, 笑到噴水
你叫國家主席去定份國安法出黎

係公司, 唔好話老闆, 打report都係細既去做, 之後交比上司望望再改野啦

姐係造得票囉 on9 🤣🤣🤣🤣
明知造票，咁點解俾郵寄牙？

唔好叫選舉，叫造票大會好無？

等我教精大家民主黨係點玩
假設佢有十萬張假票(其實唔會多 因為愈多風險愈大)
如果大敗根據唔會放出黎
但如果只係輸少少就3號一次mail in 入去幫手

你諗得到
你估人地諗唔到?

問題係證據要搵搵出黎

死人票,假票佢做十萬張你搵到幾百幾千sample size 唔夠推番選舉結果明未

而且重點will not verify every vote again

左膠擁抱民主黨好on9，奧巴馬克林頓，成班日日同大財團lobbying，拜登奶共，然後班左膠咁樣係大愛和平，根本問題唔係左膠，係弱智

上屆侵侵總票數：62,984,848
今屆侵侵總票數（未完結）： 69,618,716

多6百幾萬票都叫少過上屆

其實美國點選都唔會影響自身
要打一百年中國都追唔到
即使係外國上中國係串都冇用
真正軍事盟友為零

判錯係點定義？
你定義？
最高法院判錯咪係對民主最大侮辱囉
咁你唔信民主法治咪去玩拳頭
美國人心諗
一個茂理香港人喺到代表美國否定佢地法院

現在就係成個選管會嘅個別票站同一派人填票

攞明， 其實係mail in ballots 既原則性問題，只要最高法院判斷mail in ballots有原則性問題就得。

師兄 一句講到重點

如果係，就要將 absentee vote 推倒從來，而點解有 absentee vote，就要數到美國內戰

法治國家無判過冤案？
咪講左有證有據證明有問題都判無問題甚至個法理依據都站唔住腳，咁個判決咪有問題囉
仲喺度問點定義都on9
又喺度loop信唔信法院，唔信就要去玩拳頭，goodest logic

又係你條撚樣問我信唔信美國法院，依家又喺度話香港人代美國否定法院，痴線
用返你個邏輯，美國人心諗，有條on9喺度問其他人信唔信佢哋個法院真係好

講黎都曬鳩氣
Supreme Court個名如其名就係不可挑戰
佢之所以不可挑戰就係因為有最具經驗聲望專業嘅人去做，而同時美帝民意願意接受其裁決。

美國人按憲法原則同意嘅規則，得你呢個局外人就喺到話
我仲要判斷下喎、supreme court唔比判錯呀？
喺到「法院？邊撚度法？睇過？」
咁柒撚懞懞咁

「有證有據證明有問題都判無問題甚至個法理依據都站唔住腳，咁個判決咪有問題囉」

屌你都未發生就自己喺到終極幻想

假設問題係咪唔撚識？
你係咪認為法院唔會有呢啲情況？
法院一定唔會錯判，係咪呀
咁上訴喺上級法院推翻下級法院判決係咪未撚見過

supreme court嘅上級法院係乜？_？

樓上：
有證據trump一早告得入啦 之後又話法官都俾中共收賣咗

你：
唔俾監察員入投票站，唔通係假既？
幽靈票都係假？

登粉五毛左膠：總之呢場係一場公平公正張張票都係堅既既選舉

我：
咁即係信定唔信法院先
係唔信就講定
唔好有用就拎法院出黎，唔高興就言他

你：
調查落去真係有舞弊有晒證據，法院如果咁都判無咁你仲信唔信法院呀又？

重組一次
係你提出覺得有問題
咁美帝制度就係拎上法院架啦，
咁我咪問你信唔信法院、接唔接受裁決

跟住你就文盲咁喺到話咩，我接受裁決呀但係我可能唔接受喎，原因係「如果調查落去真係有舞弊有晒證據，法院咁都判無咁你仲信唔信法院呀又？」

呢個係乜撚嘢原因，base on 未發生嘅whatif？
如果係下級法院你咪繼續上訴到supreme囉
去到supreme嘅答案你服唔服先
你條柒碌嘅語調唔似會服，似係輸打贏要多啲

supreme court有公信力，你一句話，下、法治地方唔可以有錯判架就否定

咁唔係輸打贏要打橫黎講？
屌你老味 9唔搭8

黎智英幾日前先跪完民主黨話條o靚老作對共和黨有利的新聞

今晚取消訂閱

乜原來得supreme court先係法院呀？

呢個係大bug黎
撇開輸贏
反侵派是咪應該承認郵寄票有好大漏洞
承認trump支持者既質疑有一定合理性

香港夠run左咁多年

上面咪講
「如果係下級法院你咪繼續上訴到supreme囉，去到supreme嘅答案你服唔服先」

然後係咪又要判官大人你睇證據同佢點判呀 睇得明先好呀師兄

我從來都話睇證據同法律依據再判斷接唔接受判決
無直接講過接受裁決喎，喺度偷換概念

仲有我講既係接受法院做仲裁人，唔等於要接受埋佢既判決
判錯都要接受係咪呀？
如果接受法院做仲裁人就=接受埋佢判決
咁呢個世界就無上訴啦
邏輯on9到無人有，智障

喺度問信唔信法院真係痴撚線
佢既判決一係接受一係唔接受，唔信有咩問題？
你呢啲on9係咪信呀？答得未？係咪法院判咩信咩？

同你講左唔知幾次判決接唔接受睇證據同法理依據
喺度死chur爛chur問人上到去supreme啲判決服唔服真係多撚魚
好似啲小學雞喺度碌地沙咁好肉酸，唔怪得唔識睇中文，理解力有問題，喺咁問問問

唔好玩啦，香港所謂選舉只係determine邊個拎政府份糧，同美國大選係2回事

全美國都搞侵侵
呢度d侵粉幾時要去睇精神科

我問你法院錯判你係咪照信呀？你答得未呀？
你就喺度答我supreme court上級法院係乜，on99
聯邦法院無上級法院又點，得聯邦法院先係法院？其他法院就唔係法院？淨係信聯邦法院，佢判乜就信乜？

今次呢單官司到時實大把人同media討論講解，真係以為要自己一個人睇咩

如果mail in ballot無問題點解一路以黎全世界都傾向親身去票站投票咁麻煩？

呢段片有哂解釋
簽名有州份可以唔撚洗對
好撚多規則因為武肺取消左
absentee ballot以前要申請要解釋先有而家完全唔洗
你老母班登粉又睇唔撚到唔撚知唔撚理

下面個幅，兩條線抽升時間係接近完全一樣喎

小學生定文盲

知唔知圖表係應該點睇，唔係似就拎出嚟架弱智

登粉五毛左膠：「唔俾監察員入票站係因為票站出面百幾個人叫stop the count! 好暴力呢班人
同埋票站入面已經有共和黨人監緊票, 所以無問題！」

同解釋721班撚屌保衛家園有乜分別

屌你老母你話入面有共和黨人就有
個會場成個hall咁撚大, 咁多人點票, 有一個共和黨人係入面, 出面有人拎法庭令就可以唔洗俾人人黎

完全講唔撚通

選舉裡面啲唔公平地方都係侵粉ff出嚟

有證據trump一早告得入啦 之後又話法官都俾中共收賣咗

lawsuits都未開始就自己回人地一堆狗唔搭八嘢
然後乜假設性問題 如果法院判錯咁點

個個係你
表達緊嘅，都係你唔願意接受用法院作為你個堆狗唔搭八嘢嘅仲裁者嘅意思

法院會唔會判錯？
我唔識分咩叫錯定唔錯喎
下級法院嘅「錯」會由上級法院修正
去到最高法院，就可以話冇「錯」呢個概念
只剩低「final」呢個概念
而且最高法院嘅權威唔係一日建成
冇得好似你咁低智兒戲
而美國人係會服

你剩係係咁話判錯會點已經好搞笑低智

你柒夠未?
而家係咪民主黨公眾都冇得入呀
主要係兩黨代表都有人監票呀
仲有你拎區選黎比做乜春即
而家選香港總統呀?

#272

你睇左條片佢先...

因為武肺
郵寄票改撚哂玩法...

同埋提一提你
香港泛民係同美國民主黨接頭
立場同埋蘋果都係泛民既媒體
如果一有D事影響到泛民利益, 例如立法會委任, 美國大選等等
立場就會傾向某一邊
兩份報紙都係咁
立場就好D, 會扮下野搵人投稿, 等人覺得唔係立場新聞既立場
同埋又有少少對家既投稿中和下
不過蘋果就唔會, 好撚直接係撐接受委任同埋支持美國民主黨

唔該有關呢D利益衝突既事, 就睇下其他報章媒體, 多角度睇下

你條on9我邊句話法官俾人收買左？
你自己都識講lawsuit仲未開始，就喺度問我信唔信法院，你唔鬧你自己9唔搭8？
法院係可以錯判，我將呢樣野加入去答你信唔信法院有乜問題？
假設法院錯判都唔得？一定要假設一定判得岩既
你係咪信法院呀？答得未呀？

我接受佢仲裁，就等如要接受埋佢判決，我一定要服，係咪呀？
你幫法院管埋人地個心點諗，管埋人地服唔服氣都痴撚線
美國人服唔服關我咩事，佢地服所以我都要服，咩邏輯，成個智障兒童咁
最高法院其實係可以由返最高法院推翻前人既判決架，on9

你自己覆人 我無quote好
唔好意思呀下兒登少爺仔

信唔信法院？
我信呀，屌呢個就係人地美國解決爭議嘅最終方法，除此之外就係私了架啦。

判錯會點？
下級法院判錯你咪上訴囉
上級法院判錯？

屌你咩叫錯先，牛講成馬咁錯
定係你唔鍾意個結果，你認為唔公平就係錯？

幾十個回覆之前你覆緊人地個comment
人地主旨係有咩咪拎去法庭解決
你就覆人法庭會判錯
覆你最高法院算係公認最公道喇
你又話 下 我要睇下先 我保留唔服嘅權利架

suprene court 就係你連再爭拗嘅能力都無呀
兒登少爺仔

1 張 mail in ballots 當然無問題
100million ge mail in ballots 咪問題囉

賣1張CDS 當然無問題架
賣1000萬張CDS AIG 咪破產囉

美國人服唔服matter or not我就唔知
你服唔服 you nobody

ok，咁如果到最後美國人覺得無問題，連登仔可以點？

到時可以過去教美國人講普通話

如果大部分美國人到最後又覺得無問題，一係佢地集體傻曬，一係就係本來就無問題得兒登仔覺得有問題。

邊個機會性大d，我諗你識分

你都痴撚線，仲喺度loop我對錯既定義係唔滿意
唔單止智障仲失憶
我講左係睇證據同法理依據，唔係睇自己感覺滿唔滿意
有理有據就算唔滿意都會接受
覆你呢啲on9真係嘥氣力

supreme court判輸咁咪輸囉，判贏咪贏囉
個結果係點就係點，除非真係開拖

但唔代表其他人就一定要接受同服氣下話？
你件法院膠連人心思想同條氣都要幫法院管埋真係得啖笑

連登仔又唔係美國人，人地點諗，我地控制唔到。況且，有一半美國人都投 biden，最起碼有一半都唔會覺有問題

唔好將香港人嘅思想代入人地國家到

上到去最終法庭，有結果就完架啦，要服從囉，社會司法制度就係咁玩。

但我既疑問如果你無力答我，咁就係問題啦

所以我睇住d人既留言真係好嘔心

睇錯咗栗

睇唔到 唔清楚
一定係造假

投個下係要confirm 但點個下係唔洗 點個時做手腳就得。

痴線 蘋果果然投左共

比郵局掉撚晒 少過上屆好正常

難得見蘋果同中國立場一致

侵侵絲女一早學緊啦

“你條柒碌嘅語調唔似會服，似係輸打贏要多啲”
之前又話我唔似會服
又係咁問我服唔服
依家又話nobody

你梗係somebody頂啦，否則唔會連人接唔接受服唔服都要管埋啦
頭先仲講美國人會服，依家又變唔知，智障失憶兒童真係好兒戲呀

孫女